{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100132",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 버스_1"
    },
    "text": "ネットフリックスですマルチプレックスルーム、カラオケ、ゲーミングカップルルームなどのさまざまな施設も提供されています。マルチプレックスルームとカラオケボックスは、2名基準で同性同士の最大4名まで利用でき、1名当たり追加料金2万ウォンが発生します。ご利用の時、ネットフリックス、カップルバグPC、ゲーム機、ミニ洗濯機、ツインベッドなど様々な施設をご利用いただけます。マイクカバーカウントはカラオケ利用時に受け取ることができ、マルチプレックスルームとバグPCルームに設置されたゲーム以外のゲームをダウンロードすることはできません0503-5050-2214で連絡すると、詳細な情報を得ることができます。カラオケは午前11時から夜12時まで利用可能であり、夜間失予約も可能です。客室はランダムに割り当てられ、払い戻し規定は、1日前の取り消し時、50%払い戻しされて当日のキャンセルは払い戻しされません。また、ネットフリックスを全客室では無料で視聴することができ、未成年者は同居が不可能です。訪問客たちの後書きを見ると、駐車スペースは小さいがバルレッサービスを通じて不便なく利用でき、宿舎はきれいで良い位置にいて推薦できるという意見が多いです価格対比サービスも良くて満足できる経験をした人が多く、次回も利用する意思があるというレビューもあります。ただ、蚊が多くて少し不便な点も言及されましたが、その他にはきれいで親切なサービスを提供してリラックスできる良い場所だという意見もあります。しかし、一部の利用者は一回用品の購入と荷物保管などの不便さに不満を感じ、ビームプロジェクターやPC使用が不可能ななどのゲストの不満もあります。蚊の出没と清潔状態も不安で残念な点ですが、部屋は広くていい位置にあってパソコンの部屋も満足でした。 一部の従業員の不親切さとサービスのクオリティが期待に及ばなかった点も言及されました。 騒音問題や出所不明の臭い問題もありますが、だいたい宿はきれいだという評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設では、どのような施設や娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "マルチプレックスルーム、カラオケ、ゲーミングカップルルームなどのさまざまな施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "マルチプレックスルームとカラオケボックスは何名まで利用できますか？",
            "answer": "マルチプレックスルームとカラオケボックスは、2名基準で同性同士の最大4名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "マルチプレックスルームとカラオケボックスの利用には、1名当たり追加料金2万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用時には何が提供されますか？",
            "answer": "カラオケ利用時にはマイクカバーカウントが受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "マルチプレックスルームとバグPCルームでゲーム以外のゲームをダウンロードできますか？",
            "answer": "マルチプレックスルームとバグPCルームに設置されたゲーム以外のゲームをダウンロードすることはできません。"
        },
        {
            "question": "連絡先はどこですか？",
            "answer": "0503-5050-2214で連絡すると、詳細な情報を得ることができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午前11時から夜12時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "1日前の取り消し時には50%払い戻しされますが、当日のキャンセルは払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスを全客室では無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は同居が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは小さいですが、バレッサービスを通じて利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿舎はきれいですか？",
            "answer": "宿舎はきれいで、場所も良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "価格対比サービスは良いですか？",
            "answer": "価格対比サービスも良くて、満足できる経験をした人が多いです。"
        },
        {
            "question": "次回も利用する意思はありますか？",
            "answer": "次回も利用する意思があるというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "蚊が多いという意見もありますか？",
            "answer": "蚊が多くて少し不便な点も言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスはどうですか？",
            "answer": "宿はきれいで親切なサービスを提供しており、リラックスできる良い場所だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような不満の声がありますか？",
            "answer": "一部の利用者は一回用品の購入と荷物保管などの不便さに不満を感じ、ビームプロジェクターやPC使用が不可能ななどのゲストの不満もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "蚊の出没と清潔状態も不安で残念な点ですが、部屋は広くていい位置にあり、パソコンの部屋も満足でした。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応やサービスのクオリティはどうですか？",
            "answer": "一部の従業員の不親切さとサービスのクオリティが期待に及ばなかった点も言及されました。"
        },
        {
            "question": "騒音や臭いの問題はありますか？",
            "answer": "騒音問題や出所不明の臭い問題もありますが、だいたい宿はきれいだという評価を受けました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 619,
        "QA": 849
    }
}